香港教育大學女生企圖自殺獲救

因民主牆事件鬧出滿城風波的香港教育大學，早上10時許，保安報警，指有一名年約20歲的女生聲稱自殺，被職員制止。警員到場調查，女事主安全無受傷，由一名女職員陪同下送院檢查。據悉，女生就讀二年級，透露不開心。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

@蔡若蓮

副局講兩句？

兩個都嫌少

因學?

因大

白報

欠生涯規劃

班高官呢？

無得貼大字報喇

「如果系，點會得兩個？」前特區高官曾這樣過。

苦戀蔡副局兒子，殉情為求能相見

濕鳩報導想將兩件事串埋一齊

黃絲定蝗絲先

何不求仁得仁

校長呢？

不值一提

係隔離post比人懸紅通輯緊...

對於日前教育大學閉路電視截圖外泄事件中，懷疑有人涉及不誠實使用電腦或其他刑事罪行，以及中文大學與嶺南大學民主牆海報懷疑遭刑事毀壞事件，稜鏡新聞現共懸紅4萬港元賞格追緝有關疑犯歸案並繩之於法。

任何公眾人士如在懸賞通告有效期內報訊並且向香港警方作出舉報，使牽涉與此案有關的任何罪案的罪犯落網，並遭受滿意撿控，可全數獲得或按比例分配以下賞格：
(1) 於2017年9月9日，懷疑不誠實使用電腦外泄教育大學閉路電視截圖人士 ─ 3萬港元賞格；
(2) 於2017年9月8日，懷疑刑事毀壞中文大學民主牆海報的一名女學生 ─ 8千港元賞格；
(3) 於2017年9月11日，疑刑事毀壞嶺南大學民主牆海報一名男性 ─ 2千港元賞格。

公眾人士可向稜鏡新聞報訊(editor@prism.news)並且直接向香港警方作出舉報。

本懸賞通告內的「滿意檢控」應理解為，被捕者須要在香港的裁判法院、區域法院或高等法院原訟法庭就所處理之案件作出答辯。

懸賞通告終止期：另行通知

Facebook:

革命尚未成功
同志不要放棄